[鬼滅。紅蓮華改］ 《黑紫荊》

［鬼滅紅蓮華］抗爭改詞
希望幫手足打打氣

巴絲打多多指教, 幫手改改

是非歪理嘲諷 眼眸也都通紅
無退縮英勇大眾
冒險街裏指控 莫須有監察罪責的重
拒靜默送中

血色染紅了天空
覺醒美夢告終
缺少怪俠那英勇 無異能自身都出眾
劫難內變種

畏懼裏挫敗裏無瑟縮的理據
讓我可為理想再去追

無邪的
迎著槍火去抵擋 同齊步牽手去奔往
從囚禁裏亡魂裏 真理不朽之火茁壯
劃破漆黑 燃亮著盼望

何時起
圍捕書生有不安 同衛校院都有不當
懸崖岩石亦開花黑紫荊綻放
照遍香港 見曙光

推
光復

香港

時代

革命

幫你推下 正

推
五大訴求

推下 支持

推
五大訴求 缺一不可

推
Five Demands

第一句應該點唱

Thx

如果改....

是非可以操縱 歪理也得苟同

會唔會順d?

定你指我冇填 強くなれる理由を知った一句？

原來你冇填呢句
我仲諗緊 唔啱音

同埋是非可以操縱 好似會順口啲

從囚禁裏亡魂裏 真理不朽之火茁壯

呢句都唔知應該點唱出嚟

好似有唔啱音？
跟跟下甩咗

Thx 係唔順
誰かの/ために/強く/なれるなら
從囚禁裏/亡魂裏/真理不/朽之火茁壯
改成：
籠牢困了/誰靈殼/真理火/光不熄刺燙

好唔好d?

好好多

係丫 有唔啱
想問邊個位？
等我努力改改

咪玩啦師兄

頭兩句咁樣好唔好。。
黯夜裡 叫喚了 沉痛的思緒 (惡夢裡 破滅了 難過得心碎)
摘了星 滅了火 別退縮 (滅了煙 避過槍 未算多)

勁難唱，睇下有冇巴絲試下